個ex琴晚打比我

但我瞓咗覺

我都想佢打比我

發完好夢就接受現實啦

我無發夢
佢問返佢做咩 已讀不回
Dllm

你訓左覺又知佢問咩

就當發咗場夢啦

打黎做乜撚野呀 屌你老母 死乞衣 我問你打黎做乜撚野呀

撳錯？

打黎問你借錢叫你出黎幫佢找數炸
之前個ex打黎就係講錢

新仔一路抽插緊佢 一路叫佢打比你

[quote]新仔一路抽插緊佢 一路叫佢打比你[/quote］

我係絲打

可能都同第個扑緊野 唔小